相機品牌討論區

歡迎大家入來熱烈討論
小弟用緊 Nikon D7000 同 Olympics OMD-EM 5 Mark II

入手ff機 而家哩該應該買邊部好
6d2 d750 a72

6d2👍🏻

如果剛入手冇咩所謂
本身已經FF緊就當然唔好6D2啦

其實我都諗緊轉唔轉去膠能

我諗緊好無放左部Nikon

你問佢既話，佢只會叫你轉去Sony

SONY...想入A9

入啦，要快。一定靚。

Sony用口影相，簡單嘛。
去 文化展影相仲靚。

go

何出此言